膳心小館結業！鬥黃又贏一仗！

ggoooooaaaaalllll

其實最大鑊係房協斷鳩佢租約

係房處唔續約

黃絲也是中國人，有種內閧嘅DNA

鬥黃撚

鬥黃又贏

拖欠薪金既無良僱主都可以係手joke ，真係兄弟爬山，你爬埋我嗰份

唉屌 點解

又贏撚又贏

教主又贏

連登仔終於做到野

我以為鬥黃係屌人扮黃，貼文宣唔夠多，唔夠出位，播榮光唔夠大聲之類，先叫鬥黃。

原來依家呃代通知金俾人屌，都係關鬥黃事
你地喜歡啦
有錢賺唔賺？有租約續唔續？
佢執笠好多因素，你就講到佢俾人屌呃代通知金係執笠唯一原因

但連石硤尾同零食廠房都唔做啦

我記得係佢唔續約先唔做bo

佢本身management 都有問題

房協個d一向係幾年轉一手架啦

好想知個楊經理最尾點解要搞呢獲野出黎

佢炒人又扮唔係炒，仲要講到自己理直氣壯，真係完全關鬥黃事咩

牛頭角果個係房協黎

其實欠薪件事處理得唔好 態度又差
柒咗之後道歉又冇誠意
客少就一定啦 但之前賺咁多 少一兩個星期就話要結業？
本身間鋪都11月到期 宜家仲用130個員工情緒勒索
不過一雞死 一雞鳴
希望有其他黃店可以接手呢d 員工

又死一個空白account

一定係因為鬥黃
搞到房協斷鳩佢租約

唔鬥咪唔會 冇左份租約喇

完全唔關鬥黃事喎，係佢地自己大話連篇自殺

其實我無follow佢單欠薪野，勞資糾紛一係私了一係pass比勞資審裁處判

我只知佢d蛋捲好撚好食

話說 荔枝角 間 燉 都好似執柒左 有冇人知係咪

未發生件事之前本身問佢地係將軍澳南搵哂鋪
睇黎連係澳南間鋪都開唔成

人格係點市民有眼睇到

蕭生d餐廳勁好生意

唔好下下怪咩鬥黃

鬥黃又一成功例子

石峽尾好似先開左三四個月

哦

冇得買蛋卷了

宜家執左唔怕講，其實佢地D蛋捲一直都係大陸做，只係香港包裝扮手足焗

了解一下背景先

人地認錯又話推個經理出黎食死貓
唔認又話人地欺壓手足 當藍店
同政府一撚樣 公同字都係你贏
對黃店批鬥冇停過 認錯都係唔接受

本身牛頭角係房協唔續 但之後比人追擊 又加上垃圾政府啲禁堂食 咪死得仲快囉

豬肉乾

但點都好 一間黃店結業係心痛多過實際食唔到xxx

冇證據你講用到響新彊集中營做都得啦

緊係生意唔算好

有冇黃店老闆接手

其實都唔只，第一房協唔同佢哋續約，佢哋又講過冇申請正苦資助，清高到執笠真係唔知點講

唉,雙輸,甚至全輸局面

鬥撚夠未，我地家陣好多本錢鬥？

証據?

team kill ? 同team ge 咩？

黃唔代表一定係好人 e.g.渣狗

做狗鐵既 黃事又關你事？

黃圈總有d「人」
對住自己黃店總係出盡奶力咁黎咬
但對面藍店從來唔會聲討 甚至去幫襯

其實點解成日有人以無知為榮

無知其實都無錯，無咩野公共性。

但點解無知既人又要俾咁多意見

支持渣哥結業

係咪好開心呀？
對家唔完美都可接受
我哋自己就內鬥煮死自己

其實件事最後點?

渣哥

咁點解一開始唔可以好好處理？
要大話接大話？

而當你搵左經理食死貓，咁經理既處分呢？
無呀。
咁即係點

咪管理不善囉。

要執就執啦，我唔撚信佢有錢有約，佢唔撚繼續做呀。

執都要講話因為俾人屌，姓賴？

佢鬥黃大將軍喎

比PR贏一仗
又輸唔團結

純粹炒人冇賠嗰幾百蚊
成件事好反智

人哋解釋又話人講得唔清楚
講哂又話人冇禮貌態度差嗰啲

收皮啦屌你老母
有point就駁，駁唔撚到就講廢話

我好撚耐以前既post已經講無再做啦
唔改名又唔撚得

最後咪道歉之後心灰意冷執左佢算

啱佢啦乜都抽水㗎嘛佢

Ching btw張老闆有冇興趣接手

為淡氣唔申請保就業... 真係no comment

班手足咁去到邊都咁多勞資糾紛, 點夠膽請佢哋

開左喺青山道福至工廈附近

認真果句
佢d蛋捲好撚難食 真心

屌你有好多因素 你就講到屌你係因為得你做狗鐵呢一個唯一原因咁

真 ?

為左要佢一句道歉而家一班手足失業了

應該係房恊唔續約

但鬥黃或者黃圈互相批鬥真係唔得，隱惡揚善係有必要架

有咩咁出奇
大把野要靠支那做

講好的不分化不割蓆
但宜家就會變左有條件下既不割蓆
除左政治立場外越黎越多附加條件

在一連串社會運動及疫情影響下
我以為睇緊啲藍酒樓執笠聲明
佢係因為佢講既社會運動先多左人識喎

勞工組一直有同膳心傾，但膳心就話唔傾直接上法庭
到開左名講佢單野膳心仲要講大話俾人踢爆，根本係抵死

屌你 你自己有冇睇膳心啲po
下面啲留言幾撚多追擊 你係咁既情況下仲會唔會出第3個po?
佢係管理不善無可否認 但下面啲留言有冇比機會佢改呀？
一直屌9佢欺壓手足 推個經理食死貓

我唔撚信佢出個po話 我地炒左個經理 你地班人就接受
咁佢話 將個經理停職 一定又有人話包疵 所以咪話點樣講都係你地班人追擊唔放過人

而我既留言係有話佢比人追擊再加上政府既垃圾政策咪死得仲快

打開你隻屎眼睇清楚先啦

你唔鬥對家都會挑起是非，然後等傻仔加入
所以我好少理所謂鬥黃post

緊係出奇，話係自己友整先幫襯，宜加你同我講係貼牌貨？

睇你都係弱智毒撚，匿埋喺電話後邊，打完d字，又覺得自己好啜核好風趣咁沾沾自喜緊。

我就list左幾點去講，你就一句做狗鐵。
得啦，你覺得自己無柒，又風趣兜得返就好。
你開心就得

所以我最憎啲鬥黃放負撚

就算渣哥膳心或者陸陸嗰班做人做事有唔完美的地方，佢地都係黃架都係愛香港架，大家坐埋一條船有咩好互屌。如果你拎放大鏡捉人有咩缺點，咁每個人都可以被批鬥足七日七夜囉。如果啲放負批鬥撚唔係五毛的，我就真係請你自己諗下內鬥來做咩，內鬥贏左好開心咩，比藍屍中共笑你on9 仔咋

膳心成日要請人，有冇見過佢請任何一個同焗餅有關嘅post?

包裝員同倉務員就keep住請

睇埋佢D蛋捲嘅成份表，好明顯係工廠貨。唔信嘅買包其他真係手焗嘅黃店蛋捲一比就知。

我屋企人光榮龍門輪住幫襯
根本唔會理政治以外既野

其實係咪大陸制有咩問題
有幾多黃店會冇大陸野

我都唔覆由佢沉，但有時真係要出聲屌下啲是非撚

咁有精力屌寫左信屌紅官未，去食環投訴藍店未，入左啲藍屍fb gp挑撥離間人未

首先，你講既都係你幻想，楊經理直到膳心話執都係乜事都無/佢無交代。
而加上膳心之前既解釋，根本件事就一定有人講大話去呃人代通知金。
驚點做都俾人屌，就乜都唔做？
明明真相就越辯越明，但件事有人呃錢，佢又唔再回應。
咁咪發酵落去，其實唔止佢膳心啦。
大把公關危機都係一開始處理唔好，之後就越搞越差。
係咪唔再出post就可以解決？
一齊做鴕鳥

唔緊要啦
啲道德正義L幫欠薪手足追討到賠償同繼續聲討所謂既黑心黃店就得架啦
但間接打爛幾十個手足既飯碗就算佢地唔好彩啦

屌你老母 鬥你老母黃咩
成件事好簡單
認錯同炒撚咗個經理就搞掂

同港共一撚樣 死攬黑警
然後比人制裁就賴其他人?

仲有佢本身11月都比房署停租

好彩涉事既勞工組唔係咁
仲要追富臨拖糧
搞到一半成員俾狗拉左

PR狗你冇資格指手劃腳

你又知咩原因

睇完之後覺得龍門真係好勁，無因為比人狂屌而執，反而越做越好

就係閣下不斷追殺 人地認左錯 改左過 係都要逼死人先開心既 你自我感覺良好就開心啦 依加又多左120位手足唔知點算啦 希望你幫到手請番一兩位啦 功德無量 好人一世平安

唔見政府話撤回逃犯條例
又停止追擊?
因為成個過程衍生太多其他問題
第一步做錯咗就係企硬，仲要冇道歉，然後仲要冇即時炒撚埋個經理
下下都要人踢一腳先郁一步

簡而精

邊撚到改過呀
做得最撚錯個個楊經理到依家都冇交代過
比返錢就算係改過? 錢本身佢就應該要比架啦
on撚9

佢上年已經叫救命，話政府逼害佢唔續租啦。

執笠聲明都有講好多原因。
你睇左未呀？
文都未睇就上黎駁

因為離開左個網就無人理鬥唔鬥黃

俾同路人指責兩星期就可以全線執笠

無腦連登仔好波 pr 好波

關鬥黃撚事
無良僱主先係問題

屌曬你班鬥黃撚老母

btw狗眼係五毛嚟 大家block咗就得

禁你想點? 一有錯就要人執左佢 咁你開番間黎接收下班手足 thx x30000

。。。老燒fans又上水

我追擊渣狗咁耐，渣狗都未執啦。
唔好講到我咁大威力。

諗返到底佢點解會俾大眾唾棄先啦。
如果佢既認錯係有誠意，邊有咁多人去keep住追擊佢先？
可能係有5毛乘機搞事，但真係多成咁？

點解唔諗下，負責人/楊經理有無是但一個出黎認錯先。

笑撚死
如果炒咗個經理=間鋪會執
咁不如早啲執笠啦都係
用吓你個閪腦先講野啦

問題係 佢講係手足老母製 我至幫襯佢
佢一開始就講明話幫幫手足老母

講咩撚野呀你

都叫你咁你開番間黎做下啦～
咁叻

推

成班係現實係打工仔既人教人管理生意,
屌人無良僱主，食人血饅頭
話佢地鬥黃就反問你係咪黃就可以為所欲為
藍店唔見佢地搞，搞黃店就最叻
講個笑話你聽，核彈都唔割

改左咩過?死口唔認大話蓋大話
話法庭見就係改過?

內鬨內耗

咁你做特首試吓 咁鍾意反政府
真係膠都廢撚事派
用埋晒啲藍屍無腦思維駁咀
柒少陣當幫手啦

得啦得啦 你叻啦 快啲開盤生意出黎請番班手足 記著唔好做錯野 核爆一定割